日日同個有男友既朋友傾計 出黎食飯

咩都傾

單獨約出黎食野

佢男友重要知道...

我係咪已經被當兵？

應唔應該繼續落去

如果老奉你俾錢咪兵
香港男人係咪有被逼害妄想症
男女關係得 兵&拍拖

你有女朋友咪得囉

條女好清楚